Why dose it always rain on me ?

Is it because i lied when i was seventeen

i cant sleep tonight

Everybody is saying everything is alright